你地有啲咩係努力堅持緊?

其實一日得24鐘
訓覺 8 個鐘 番工/番學7~10個鐘
食飯搭車1~2個鐘
想做既野好多 但往往時間有限 再加上三分鍾熱度
好想聽下你地分享有啲咩習慣/目標係努力抽時間心機堅持緊?
順便講聲加油!堅持係唔易!

自動正字撚先
鐘

每日打丁

精力旺盛 小心傷身呀巴打

唔叫雞冇搞三搞四，起碼分手時都冇嘢對唔住ex

會理對方感受
對段感情專一係好事黎
巴打一定好錫女朋友

人生hard mode

巴打講多啲黎聽下?
辛苦中都總有快樂
加油

兩樣野 2點瞓準時7點morning call 每日如是

但只係曖昧緊

每日睇書，同埋keep住睇唔同野吸收資訊。
今年希望學緊既樂器同語言都考級成功

樓主講中哂我既感受，
每日得返好少時間，或者有時間都唔夠精神做，
要不停push自己

練鼓練bass練結他學樂理學音樂program寫歌
放學番屋企溫少少書 6點-9點段時間係屋企練鼓 10點打後開始練弦樂器 邊練邊學埋樂理
program用錄野時間一邊執一邊學
玩咁多野,以前最鐘意睇戲睇美劇同追新game打機都冇做了 全心全意玩音樂算
但就grad了,希望第日番工都仲堅持到

嘩訓得五個鐘咪會成日都唔精神
你令我諗起那些年叫心儀男仔起身既日子 好青春
好好享受下 攰但係心好warm 話唔定好快就有進一步發展

真心欣賞你堅持到咁多樣野 加油 希望你考級順利! 聽到你話一定push要自己 你一定係勤力jj黎 我諗我就係差呢樣野 懶到出汁
我都想堅持每日睇書 但發覺如果堅持左另一樣野就好難做呢樣 人總係想咩都做到 但最尾乜都做唔好

星期六日一 番工番全日 9.5鐘
星期二三四五 番學 8半到5半
仲有n咁多測驗
真係唔知自己堅持緊d咩，唉

巴打係讀音樂既? 就咁聽就知你真係好鍾意音樂 如果係業餘興趣好佩服你比到咁多時間落去鑽研 每日番去都練咁多樂器之餘又寫program一啲唔簡單啊 努力!
時間有限之下 同埋大左人都會變 咁專心一樣都未嘗唔係好事 最緊要自己享受
得閒咪搵日做番以前鍾意既野 時間點用 決定權係你手

我讀工程 小學開始已經好鐘意音樂 中學踏入左metal既世界之後開始玩樂器
不過人越大玩D野越黎越classic 近排有意欲想去學埋鋼琴 但應該冇時間

學日文
不停同日本人傾計
不停睇動漫要有日文字幕
不停重複loop同一句對白

我明好辛苦好chur
之前有段時間都係咁過
連比情緒發洩去休息既時間都冇真係又攰又好壓抑
我覺得如果開始有啲迷惘
就停低諗下

未打完
停低諗下自己咁樣生活開唔開心先
如果呢種辛苦係為左堅持另一樣野 值得既 咪繼續
如果覺得咁chur都唔知為乜 就諗下洗唔洗改變下啦 雖然有時習慣得耐左真係唔會想走番出黎 會覺得自己頂得順麻木左

好犀利 仲以為你讀music
讀music先日日抽咁多個鐘黎練習
仲要又鼓又結他又string
人大左口味唔同左 中學熱血呀嘛
我中學都有玩過樂團 都鍾意聽classic
不過而家冇玩 係得閒聽下港台第4台聽下orchestra 咁
你有時間再學啦engine都好chur下冇dayoff

加油呀
keep住練習就會慢慢進步
講同聽都愈黎愈流暢
反而我一直唔敢學語言
知要一步一步放好多心機時間去練
就懶得自學

鼓我本身玩左好耐 但有keep住練同精進下技術
最緊要都係時間分配 一放學番去食完飯就開始練習計劃 1分鐘都唔慳
反而讀書我就冇咁勤力 不過都應付得黎